今日仲有無臥底捉人？

係咪即係攝衫有d用？

有用

應該有扮校車

北角有 頭先now影到有女鬼

岩岩太子now 影到幾個白tee 有棍。小心

有冇捉人就唔知，不過肯定有臥底［img]